無量壽經重要開示

念念不忘阿彌陀佛

call me 襌宗

佛

點解唔開新po

你嘅責任黎
阿彌陀佛

樓主去左邊 唔再share喇？

阿彌陀佛